# ovoNoSQL

 # README principal do projeto

 docs/: Este diretório contém toda a documentação relacionada ao projeto, como guias de instalação, uso e contribuição, bem como qualquer outra documentação relevante.

src/: Aqui reside todo o código-fonte da aplicação. Ele é dividido em subdiretórios para diferentes partes da aplicação, como API, configuração de banco de dados, modelos de dados e utilitários.

tests/: Contém todos os testes automatizados para a aplicação. Os testes são divididos em subdiretórios para diferentes tipos de teste, como testes de unidade, integração, perfil e estresse.

config/: Este diretório é usado para armazenar todos os arquivos de configuração necessários para a aplicação, como arquivos de configuração do servidor, configurações de banco de dados, etc.

scripts/: Aqui você pode colocar scripts auxiliares que ajudam na configuração, implantação, manutenção ou qualquer outra tarefa relacionada ao projeto.

.gitignore: Este arquivo lista os arquivos e diretórios que devem ser ignorados pelo Git ao rastrear alterações no repositório.

README.md: Este é o arquivo README principal do projeto, onde você pode fornecer uma visão geral do projeto, instruções de instalação, uso, etc.